其實痢輪波已經好慘

張百倫？

啱 相信阿迷近年感受最深

做左10年阿迷一早對輸贏麻木左

大和解吧 作為誠意我第一個咒利狗永冇英超